毒，好攰好辛苦

好辛苦阿，同成屋既關係都唔好，身邊又無朋友，又無工返
最近鋪頭執左，兩老成日起屋企，我一直避佢地，關自己起房
好攰阿，唔想同佢地相處
兩個妹同細佬都排斥我
好孤獨，好自卑

ching你之前作嘅歌好正 勁好聽
btw 點解你同屋企人關係唔好
而且做咩會覺得自卑 孤獨 可以講多少少？
想問疫情之前係咪同屋企人相處一直都差
宜家成日留屋企的確好悶
或者試下出去海傍行下散下心
可能咁樣心情會冇咁差呢